蝻亞人真係死賤種

炒飛

香港人請佢地排隊 邊個仆街d

一樣

咩人都一樣…香港人咪又係炒iPhone